特朗普出聲明 仍自稱為president

前總統都可以叫president㗎

無錯

so called

美國啲title不嬲跟一世的,
就好似拜登係之前同Trump debated嗰陣個主持都係叫佢Mr. Vice President.

兒登唔識野，可以先google嗎？

President Obama

連燈仔
你讀完個博士畢左業離開左學校
係咪唔可以叫自己博士

Fake News CNN

President Trump

前總統都叫president
睇總統debate 就知

柒左，sorry

Prisident係跟一世

咁不過如果彈劾成功o左
到時侵侵就唔可以再自稱president?

係

拉

愛侵力：我侵未輸架！

封信內容無人討論

串到

obama落左台d左媒都係好叫

每個title 唔一樣
唔通professor 被人炒咗之後都可以叫prof 咩

fact check左未架, 串到咁

點撚會彈劾到

要Senate三分二senator支持先得,
如果係不記名投票咁有可能有一半GOP會暗底投impeach Trump嘅,
不過Senate無得咁投

炒緊係冇啦 退休咪得囉

所謂總統

梗係可以
就好似我以前讀過小學咁
我平時都叫自己小學生雖然我都成幾十歲人

樓主好柒
推

賤種三毛見到標題就拿拿聲衝入黎抽水
reply都未撚睇就抽水
UCCU

無知真可怕

下 今日先知

講緊封信入面呀⋯⋯
大家入黎連封信都唔睇

連登仔好無知

On9仔

樓主柒咗都係跟一世

Obama都係叫President Obama...

D 公職全部名跟一身
希拉利16年選個陣都係叫佢 secretary Clinton

以前大學上莊都叫自己president ，有乜問題

GOP o既大佬
麥康內耳同羅母泥
就係會吹雞帶頭倒戈

樓主柒咗

封信既內容好正

你都可以叫自己president

康復者聯盟主席
Rehab association President

羅母尼下次都收硬皮啦

侵係保守派支持度仲極高

切尼個臭西女仲大獲啦今次

柒撚到 所以仇侵撚係咩人自己諗

樓豬

有無咁柒下樓豬

拉得

咁院長、校長、部長課長社長之類
冇得續任o既話
卸任後，照計佢o地都應該冇o左"X長"o既銜頭喎

但係已經落o左莊呢

嬴政死左成二千幾年啲人都仲叫緊佢秦始皇

president個title係終生架

兒登

又真

resignation from SAG-AFTRA
咩組織?

巴打你嘅論證手法好比小學生

Great president

兩個中央

Romney收皮真係發下夢好

依啲級數本身就係可以靠自己吸票,
仲要係自己地頭Utah,
佢同牙侵點唔gur都好, 佢一行出嚟係唔會有人夠膽話佢係RINO

封信d內容都好撚串下

毛主席落咗地獄都仲係毛主席

你比喻緊乜春呀... 就係畢咗業先係博士喎...

點解唔加個former president

永遠榮譽會長

有咁規定咩？唔係禁佢再做公職咋咩

文盲?

幫你拉

其實不嬲都係㗎喎
稱呼前總統都可以用Mr President

CCTOY又割

佢用king 都冇所謂

嗰陣小布薯當選之後都有記者講笑咁問老布薯，如果有家庭私人聚會2父子同一場合有人叫mr president ，你哋會邊個應？

喺含侵力心目中佢永遠都係美國總統。

彈劾咗基本上就唔係President，無哂前總統嘅title同權利

呢度d連登仔識春咩

樓主柒都係跟一世

一anonymous voting就知其實啲GOP House Rep係私底下唔支持Trump,
你早一兩日個黨入面投票決定係咪比切尼留住個conference leader位, 二百幾個入面只係得六十幾票反對,
連個House GOP入面三分一都無,

不過大部份人係唔敢當面屌Trump,
因為始終唔少GOP支持者依然係撐Trump, 而唔太出名, 無自己支持者嗰班議員如果突個身出嚟反佢嘅話真係同斷送自己政治未來無方別

柒到

麥生態度軟化左十世

兒登仔啲質素真係...

講掂左數 唔會成功 大家交下戲

兒登仔不意外

其實依啲野我覺得無得咁比較
始終個個國家個個組織對依啲title嘅規例唔同,
有啲國家有得keep, 有啲無

基層

大公文匯級數

咁點答

你應該叫自己小學畢業修業先啱

真心on9，當時總統大選，敗登都係叫vice president.......

推 樓主柒到

推上熱門

人稱同自稱係兩件事

on9

Ching你柒到仆街

我見過有啲媒體報道Obama都有用過President Obama
有d就叫Former president Obama

孫悟空成戰鬥佛後 依然係齊天大聖

咁中學生畢業離開咗學校係咪都可以叫自己中學生

嘩睇戲直情有得用學生優惠添

串人之前諗吓個邏輯有冇問題先

個內文好到肉

屌你老味一個樓主柒，下面咁多個都屌都識，然後你講呢度啲連登仔識春，完全冇邏輯可言

He is the legitimate president. What’s the problem?

乜鳩比喻黎，未畢業嘅博士唔可以叫博士㗎喎

啱
傳統上不嬲係咁

樓主傻鳩

封信嘅內容其實更juicy
不過已經冇人理…

柒頭皮

美國文化係咁..............

樓主肯認柒算係咁啦

好過某d撚屌柒完改個名扮咩事都冇

Pin #5啦望

your union has done very little for its members,and nothing for me

Trump贏左

似係trump自己寫
如果係代寫 唔會敢直面屌鳩個收信人
個態度同語法好侵 有聲咁

起底 封鎖

蠢就唔好出post唔該🙏🏻

愛侵力又出來柒

可以同一定要都唔識分
你下次叫自己K1算啦

特首梁振英

人哋話畢咗業喎
乜鳩回應嚟驗眼啦

丫哈哈 好撚柒呀

無錯
正如689都係叫緊做特首
689，好特首

可惜個仔無用，如果唔係讀歷史只要記皇帝number已經可以，記少好多。

正解，所以先稱呼Hillary做Secretary Clinton

醫生被吊銷牌照
律師 唔再續牌 除名

如果之後拜登俾人拉左都跟

24 (包志杰) 套電視劇出過雙總統